如果想~$5000買支日本製Fender Strat 邊到買最好？

我好耐之前買過，之後搵uwants 師兄做setup，但爛左，而家想買返

邊到買最好？最好包埋setup，感激

但佢地話剩係代購，無得setup

facebook二手grp收，再搵wai-e setup
如果一定要鋪的話梳化同blues rock可能會有

thanks ar

點爛？整返咪得